嗰枝真係箭？

我有個朋友之前學過弩
而弩箭係比弓箭短，就好似下面啲圖咁

有幾個問題值得深究：
點樣可以用箭水平射到小腿？到底個popo企係邊度中箭？ 嗰枝真係箭？
會唔會其實係弩呢？

而點解會覺得奇怪係因為弩係需要同popo攞牌，而係香港玩弩嘅人其實好少，同埋玩弩好貴

如果popo計返個射程同角度，其實即時搵返個人出嚟唔難。而事後透過弩牌照搵返嗰個人更加唔難，如果popo一直都捉唔到人，咁就知係人定係鬼做

以上純粹個人見解，大家可唔可以幫手查一查呢？

剪左架，開始成支的

弩射既都係箭
弓射既又係箭
工具不同都係射箭

剪短左

下次千祈唔好得春袋

睇多啲source啦 成篇文打完懶分析咁又要比人笑返轉頭架喇

箭黎, 一般運動用嗰啲
處理傷口嗰陣剪短左啫

如果真係機械弩佢仲企到咩

人地剪左

on9, 拉

。

呢D睇完大家都開心既事都要係度疑神疑鬼

不捉鬼呀屌你老母

on9又做偵探，
收撚皮

有啲柒

打咁多野又想捉鬼

唉，又一個傻仔

拉

算啦唔好推 講返其他有用野